<resources>
    <string name="app_name">PizzaRecipes</string>

    <string name="pizza_1_title">Пицца с курицей тикка масала</string>
    <string name="pizza_1_description">Объедините два любимых блюда на вынос с этой легкой пиццей с курицей тикка масала. Просто добавьте в хлеб наан курицу со специями, зеленый перец, натуральный йогурт, чатни из манго и кориандр. Этот простой ужин готовится всего за 20 минут.</string>

    <string name="pizza_2_title">Пицца с колбасой и песто</string>
    <string name="pizza_2_description">Приготовьте сырную пиццу с колбасой и соусом песто из горстки ингредиентов, чтобы приготовить легкий ужин на вынос. Сверху замороженное тесто для пиццы смажьте томатным соусом, свиной колбасой, моцареллой из буйволиного молока, свежим соусом песто и листьями базилика.</string>

    <string name="pizza_3_title">Радужная пицца</string>
    <string name="pizza_3_description">Этот красочный ужин - отличный способ для детей получить свой пятидневный обед. Сверху две простые основы для пиццы с вишней моцарелла, красными и желтыми помидорами, проросшей брокколи, зелеными оливками, свежим соусом песто и листьями базилика.</string>

    <string name="pizza_4_title">Пицца со шпинатом и голубым сыром</string>
    <string name="pizza_4_description">Попробуйте более уникальную начинку для пиццы с вегетарианской пиццей со шпинатом и голубым сыром. Попробуйте приготовить основу для пиццы из цельнозерновой муки из полбы. Затем посыпьте покрошенным голубым сыром, грибами, листовым шпинатом, красным луком и грецкими орехами. </string>

    <string name="pizza_5_title">Пицца на сковороде с баклажаном, рикоттой и мятой</string>
    <string name="pizza_5_description">Сделайте пиццу на плите на сковороде, чтобы получилась очень хрустящая основа. Обжарьте нарезанные баклажаны в оливковом масле до готовности и обжарьте. Добавьте в пиццу ложками рикотты. Посыпать мятой и сбрызнуть небольшим количеством оливкового масла первого холодного отжима непосредственно перед подачей на стол. .</string>

    <string name="pizza_6_title">Жареная пицца с сыром из цветной капусты</string>
    <string name="pizza_6_description">Сочетайте в этом легком рецепте два классических удобных блюда - пиццу и сыр из цветной капусты. Сначала обжарьте цветную капусту до мягкости, а затем выложите маскарпоне на основу для пиццы. Посыпьте цветную капусту и оставшийся маскарпоне, затем посыпьте сыром.</string>

    <string name="pizza_7_title">Пицца с карамелизированным луком и козьим сыром</string>
    <string name="pizza_7_description">Этот простой рецепт использует козий сыр для запаха, а лук придает сладость. Добавьте молодые листья шпината, оливки Каламаты, тимьян, семена подсолнечника и сбрызните бальзамическим уксусом.</string>

    <string name="pizza_8_title">Пицца с курицей BBQ</string>
    <string name="pizza_8_description">Эта пицца с начинкой и сытной начинкой обязательно вызовет настоящий шторм, к тому же в ней мало жира и калорий. Сверху выложите копченый сыр, нарезанную кубиками куриную грудку, перец, лук, молодые сливовые помидоры и соус барбекю.</string>

    <string name="pizza_9_title">Ржаная пицца с инжиром, фенхелем, горгонзолой и фундуком</string>
    <string name="pizza_9_description">Эта изысканная пицца - элегантный вариант для взрослых на свидание. Сделайте основу из смеси крепкой белой муки, муки ’00’, ржаной муки и манной крупы. Тонко нарежьте фенхель ножом или мандолиной, затем обжарьте с луком до полной готовности. Сверху выложите смесь фенхеля, разрезанного пополам инжира, раскрошенную горгонзолу и добавьте бальзамический уксус.</string>

    <string name="pizza_10_title">Пицца с тунцом, оливками и рукколой</string>
    <string name="pizza_10_description">Используйте складские ингредиенты для приготовления этой экономной пиццы для всей семьи. Используйте основу для пиццы для теста, затем добавьте тертый сыр моцарелла, консервированный тунец, каперсы, черные оливки каламата, тонко нарезанный красный лук и горсть рукколы.</string>
</resources>